---
title: Transformer l’entreprise en enracinant une nouvelle culture de travail
identifier: support
order: 1
color: red
figures:
  - value: 4 000 +
    summary: Le nombre de personnes que nous avons accompagnées dans la
      transformation de leur culture de travail à l’échelle de leur organisation
  - value: "75"
    summary: PI Plannings (plannings trimestriels) préparés et animés aux côtés de
      nos clients, dont 15 totalement à distance
  - value: "18"
    summary: Le nombre moyen de mois qui nous est nécessaire pour mettre en
      autonomie nos clients
---
Dans un contexte où les entreprises traditionnelles sont challengées par des acteurs digitaux, nous les aidons  à transformer leurs pratiques de travail pour défendre leur position, gagner en réactivité et attirer les meilleurs talents.

Nous aidons les directions générales et opérationnelles à réussir une transformation à la fois centrée sur la performance et l'humain.

Ce qui fait notre différence : 

* Notre parfaite maîtrise des outils et pratiques des champions du digital 
* Une transparence complète dans nos échanges et recommandations
* Une volonté sincère de mettre nos clients en autonomie.